突然間4G變3G

有冇人可以教我點轉返4G

1. 開飛行模式再熄或重新開機
2. 流動數據選項>啟用LTE
3. 冇交電話費？

搞掂啦佢過多陣自己轉返🤦🏻‍♂️